夾公仔中左假貨有冇得報海關

係夾公仔舖見得有隻starbucks杯幾靚
玩完中左拎返屋企
一開 個樣怪怪地
睇真啲 屌假貨嚟
有冇得報海關

一分錢一分貨啦

報